6日前：睇好騰訊上$600,美團上$300,已all-in

睇好騰訊上$600,美團上$300,準備all in

雖然我係股票盲毛之前只識買匯豐
但6日前已忍痛沽晒全換騰訊
相信國家相信黨，必勝
美國必敗匯豐必敗

估唔到咁快破$500
睇來好快到價$600
我現在上調騰訊目標價到$1200

一睇就知係買左熊自燈

傻淡係咁

支持

哦我從來唔買牛熊
唔信咪算囉
騰訊一定上$1200

DIU 國家隊真係